大家細個有無食過鼻屎

究竟鼻屎係咩味

正評:有食過
負評:未食過

大家討論一下

而家都有 鹹味

利申 廿幾歲

人大個左真係無咩鼻屎
以前細個唔知點解勁多 了極都有 可以了足成日

唔食

我擺喺臺上面再用鉛筆轆扁佢

呢樣真係冇，但食過泥膠

好後悔冇食 抵抗力會好d

大個都keep住有，病痛少過其他人

睇過本書講食鼻屎對身體係有正面影響，而家大個左比較少病痛可能都係咁嘅原因

小學見好多人食
返屋企試過咬一下 覺得冇感覺
之後都冇食過